#linux-lite-6.6-64bit.iso

Скачать значек LinuxLite_64bit_GitLab.desktop  кликнув по нему скачаеться пакет настройки системы.

wget https://gitlab.com/Chebur70/LinuxLite_64bit_GitLab/-/raw/main/LinuxLite_64bit_GitLab.desktop

chmod +x LinuxLite_64bit_GitLab.desktop

Скрипт настраивает свежеустановленный дистрибутив linux-lite-6.6-64bit.iso

Подключиться к интернету по кабелю. Обращаю внимние, при работе скрипта будет скачено и установлено более 300 пакетов. 

Разархивировать каталог LinuxLite_GitLab.tar.gz

поместить скрипты в домашний каталог (/home/Ваше имя/) из другого места скрипты не сработают.Процесс настройки длительный.

отключить в настройках Менеджера питания автоматическое выключение и автоматический вход в ждущий режим.

По выбору можно установить 'По выбору можно установить GrubThemesRosa и т.д.'  

1:Запустить скрипт: ' sudo sh applications.sh '

2:В меню найдёте значок 'USudoroot' с помощью его запустите скрипт и обновите пароль 'root''

3:Далее в меню найдёте значок '  Softinstall   ' с помощью его запустите скрипт-программу установки 

Появиться окно для выбора программ выбирайте что Вам нужно.

Все программы перечислены в фале ' README.sh '

Длительность работы скрипта может быть продолжительной, 

многое зависит от скорости интернета,выбора программ и быстродействия компьютера. 

В процессе работы скрипта будут выводитья подсказки.

Если 'Внешний вид' не установиться,запустить скрипт  " sh appearance.sh "

Перезагрузите компьютер.

После перезагрузки обновить кнопкой 'UpgradePrelink'

Удачи!

linux-lite-6.6-64bit.iso   https://mirrors.sjtug.sjtu.edu.cn/linuxliteos/isos/6.6/

###############################################
